冷淡期暫時分開下

單純地想分享下我既心情
同女朋友拍咗兩年幾拖
一直都相處得唔錯
平時都唔會點嘈交
佢對自己要求好高
一直好堅持要做個模範女友
但係對我就冇依啲要求
咁上個星期佢提出話要暫時分開冷靜下
因為佢覺得對我既愛情已經變咗做感情
冇在舊時個種激情既感覺
想要兩個月時間好好咁冷靜下
諗下到底係咪仲鍾意我

我相信佢係仲鍾意我架
因為我同佢係埋一齊咁耐
佢既眼神從來都唔會講大話
所以我依幾日一直係到諗要點樣做先可以重燃我地之間既激情
但係我驚既係 愛情始終都會變成感情
我身邊既朋友拍得耐拖都係會咁
佢地都好支持我去追番佢
但係佢身邊既朋友就唔係咁諗
佢身邊一直都支持佢唔啱就冇謂拖
所以我依家都心大心細
好驚佢會比佢啲朋友影響到
立定決心要同我分開
即使我今次追得番佢
再變化做感情都只係遲早既事
換而言之我地將來都需要經歷多一次依種感覺
但係我依然相信我地過到依關之後會更加親密

唔夾就唔夾 分手la

變到感情係一定的，不過好少女仔係呢個時間點嗌冷靜分，通常都係有新火花

你不如企係佢角度 諗下佢點解叫冷靜下

諗下點改好自己先
咪逼死人

檢討下呢段關係好過
愛情變感情 可以越來越深厚
唔一定代表變淡 咪賴啦

勉強無幸福. 放手對大家都好

拍拖做人世記得要設身處地代入對方想法
咁一齊先會長久

你咪用呢兩個月時間諗下點解佢想冷靜下

佢係好女囝來架
加油

信信信信信你老母呀信
唔撚識問架?
唔撚問撚知人點諗呀?
信?
一句信佢鍾意你就唔洗解決心中既刺咩?
要長久落去唔係講個信字就得架
有D乜野都係要拎出黎講
佢唔撚講你就要問架啦
唔係信就唔洗問
唔係信就解決到問題

我覺得話又唔可以咁樣講
唔可以話我唔夾就分手揾個個新
咁唔通大家以後都淨係拍散拖
一到依一步就分開各自展開新生活？
根本就冇可能會揾到另一半係一開始就完全同自己夾
每個人都係獨立既個體
我返而覺得依個係一個好機會比我去好好反省
好思考下自己有啲咩要改善
要揾到一個自己鍾意既人好簡單
但係要揾一個我願意為佢改變既人就好難
而佢就對我就係咁重要
要走要離開係好簡單
但係咁樣個問題永遠都仲要係到
就算揾到新對像都只會重蹈覆轍

巴打你講得啱
我都組織緊點樣同佢講好
因為佢本身好容易積累到壓力
佢對自己既要求好高
同埋依家佢開工都有麻煩project 跟緊
我會揀個好時機同佢傾下

唔好迫死個女仔

樓主幾大呀?
愛情變感情係每個人拍拖都會經歷到
人到一定年齡都會有呢啲想法
如果時間成熟一係結婚,一係就散
利申:過來人

但係佢身邊既朋友就唔係咁諗
佢身邊一直都支持佢唔啱就冇謂拖

你邊夠啲姐妹嚟呀

Btw 樓主同女友去過旅行未
聽講去一次就知適唔適合對方